嘩李城咁廢嘅

李城 身邊太多假人

唉
我買撚咗2舊水主讓球

李城好唔穩定
上年穩定啲入咗前4啦

又打假波

勁到

有無諗過
係你買左先攪成咁

椰子是無辜的

搵食波係咁

冇佢就贏

Fearless

屌 呢隊西波快撚啲落地獄

輸好多？

No 純粹覺得呢隊波好西

收皮啦冇佢先贏到